屌你東張西望成日係人食緊飯嘅時候播啲核突野

之前就老鼠曱甴
今次就播人地條食道
食緊野即刻嘔咗出黎

投訴啦

我就唔會睇喇

同埋成日播比人呃既肥婆豬扒/柒頭毒撚

幾時播女主持個陰道

成日谷奶

不過東張西望啲女主持都